林鄭，如果天堂留咗位畀你，我落地獄!

7.1
不見不散

一定落地獄比狗屌啦
害死三條人命

如果係咁既天堂，我寧願唔上

［請置頂］香港人！七一！金紫荊廣場！生擒賣港賊！

唔會原諒
呢條賣港賊!

人手推POST

要死 要林鄭攬住一齊死

我會引渡佢去佛教度，再要佢永不超生

推到耶穌落嚟接佢!

就算天堂真係有位留俾佢
我地都要推到佢落地獄

永不原諒

永遠追究

有人命在身，天堂輪唔到佢

推自己人去死

可恥至極!

癲!

如果天堂住著林鄭、鄭若驊、梁美芬、何君堯等敗類
那麼地獄也沒有甚麼好怕的

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

有林鄭嘅天堂
我寧可陪香港人留係地獄

推!

巴打 你大我啊？我加一